[立此為證] 警犬係唔會拉到放煙花條友

白衫係咁
我相信放煙花條友都係咁

諗埋對白:你見唔見到頭先都幾亂下，見到架可？

留名睇係失車，拉唔到人

附近隨時都係鄉黑

Cocktail準備
大家呢排可以買定Apple cider, jolly sandy玻璃樽裝
用黎整cocktail真係幾好飲

唔係唔會拉到
係根本唔撚會拉
屌你老母黑警

唔單止，仲會搵TVB借d意講到係示威者放既

推

警犬拉左人未

強烈譴責暴徒

屌你老母死警犬
拉中學生最撚叻 拉火藥犯就冇撚用

光復香港 時代革命

賊，只有賊喊捉賊，而唔識捉賊

我信解放軍落嚟 佢哋都未拉到